其實曼城真係幾癲

一季100分1季98分
今季仲要連勝最後14場反cup7分

不過死利狗太柒 冇人理曼城點勁

你唔講我都唔知14連勝

咪又係金錢足球

上年18連勝威啲

其實哥帥堅勁，曼城好撚癲，亦都間接反映今年利都幾撚勁

現實d講錢真係好重要既
所以李城奇蹟先咁好睇

曼城歐聯決賽都無入過
但近呢兩年都有利份 其實真係55波

對上一次輸數到一月尾輸俾肥賓

不得不承認，哥帥係當今球壇第一領隊

講真金錢足球都要用錢用得岩同教得好

你望下隔離法甲

未見過一隊可以咁撚癲......講真...呢套野幾條戰線作戰仲要咁穩定....今年講緊準備四冠王....痴撚線....根本可比上之前個隊六冠王疤塞

聯賽夠穩定
但淘汰賽輸心理質素

哥帥係有料到..但係都係成日比人追擊

今年曼城無限接近啦，時也命也…

真係勁加有運 隊隊勁隊都沉

以前都唔覺領隊影響咁大
你見依家曼城啲短傳同搓波幾勁

鬼叫哥帥放聯賽係第一世咩

一陣熱狗拎左歐聯
呢排猁咁串實比人bin c